【求救】間房度牆有隻不知名觸手生物 (慎入)

開頭以為乜有舊塵痴左係牆，拎紙巾想執走佢
點知行近少少直覺話俾我聽唔對路，塵唔似塵，蟲唔似蟲

企係到觀察一陣，見到佢慢慢伸出隻觸手/賓周係到搖來搖去好嘔心嚇到我
點解會咁D咁既野係我間房出現

有無生物學巴打/動物博士知道呢隻係乜
我相信係某種蟲既幼年期，好想知佢完全體係咩

依蛾

潮濕引起

之前睇過記得唔係害蟲
不過都係津路水炮啦

另外，牆上呢排仲有一隻二隻同蚊差唔多大，
全黑色，無手腳伸出來，幼長型啲
就痴係牆你唔搞佢都唔郁既(近兩日都無出現，影唔到相) 開頭以為咩衣魚，google左又唔同樣
而家每次都好驚望度牆，唔知又會有乜出現

林鄭月餓
害蟲嚟
殺咗佢啦
會變飛蛾

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

- 分享自 LIHKG 討論

津路水砲

呢個世界上應該無蛾恐怖得過林鄭月蛾

THX BRO 岩岩GOOGLE左勁多依蛾,杏仁蛾,乜蛾乜蛾,而家睇到個人周身痕,屌

所有出現係我房既蟲都係害蟲！！！

巴打咁重口味？

師兄想知你考到消防未

你係?

無啦啦睇二年前post見過你考消防

又會咁岩都算係消防既

咁咪好